FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (103) 荷甲rb升點未？

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

夏蘭特2g 但係啱啱出咗HL 會唔會出比辛祖

又彈game 食咗第四場

屌你老母 Dellapit 0-0唔夠打走場咁又食咗一場
今個wl中bug和波走場俾人食咗5場

個不敗細路點樣可以連勝咁多場冇斷過線冇中bug冇比人和波quit

Ea做尻你一定做尻你
Ea幫到你一定幫到你

上兩個星期仲衝緊17w
今個星期clutch 11w真係痴撚線
玩緊第二隻game咁

81+要隊83DLLM EA

巴打咁早都未瞓

隻史東斯會唔會同mid rio差唔多? 諗住賣張吹得嘅rio去upgrade其他位

超meta toty

11剩3竟然上到14w
本身已經諗住唔打

kaka有興趣做

投票姐？

平時11-14w開
今個星期8g0w 真係呆撚左

base mid icon 大win

Kante打442 放cdm大家係set drop back定balance

唔好用

HL diego carlos 勁唔勁過華拉尼

No

LM

咁用咩好

QS

點解無端端西布朗既銀卡升左咁多

要做英超SBC?

唔知 碌ig隨機見到有個10個鐘前既post話白銀rare升到10k
即刻賣左2隻

storyline大家會簡邊張:pulisic同emerson都好似幾正

ndidi sissoko

冇可能啦
速度 wr都差
準備整kaka

今星期用morata , robben, kdb 打前邊，仲快14w過用mbappe, neymar, felix 打前邊

真係有貴卡都唔識用

人人都慣左守小明
你俾d 慢既佢可能真係唔識守

我9981 斬

想試下張HL ings 有冇人用緊？

Robben 咪要及番先斬到

21G10W
俾個大陸仔用mid油雞屈到喊
完全無得守

右邊應該會左腳腳指尾扯埋去

Kaka sbc個價又幾抵

robben morata 雙前, 一個入禁區頂頭鎚, 一個禁區外出軌跡
左右翼是但用2隻快快地, crossing 80+ 就得

打CDM位，rg老母轉rg般奴防守會唔會差好多

想問好耐 除左啲好明顯嘅名之外
其實點睇到條友係大陸仔

大陸名/球場用大陸旗

成日對含大章國安章嘅隊就好明顯會delay好多
呢班係咪多數大陸仔

利申球場用緊我國大旗+蝙蝠tifo

呆撚左又點？

琴日 打左20場已經13w 諗住win 多場就唔玩，點知連輸9場最尾一場先win

用不推文呀

Psn :xi乜乜乜

80分鐘贏緊2比0， 比對面反cup三球

pulisic87唔用當肥都正
三張唔同rate真係唔使諗

中國會章

屌你老母ea成日lag機,無啦啦成個畫面加速咗 次次開龍門球或者單刀嘅時候就係咁

想留返啲聽日WFH先打
星期一朝早會唔會好難搵人？

想揀Emerson
西甲少RB

green link Diego Carlos

Same 10k each 好正

天滅EA 又呃錢

真 唔知點解個個支那仔都係北京國安
北京國安好多球迷？

我都係呢張

都有少少
不過個陣d人因為3點就黎完
輸1－2球會即走再打下一場

幾百蚊嘅RG 已經可以全方面吊打

唔會
seth勝差15+星期一打都搵到人

見人地隻rttf oblak 好撚勁 想買

kante正常都stay back

一鋪清袋

點解會掃牙朗？

Kty230012你條死仆街係咪開左外掛，你d人順到仆街我野野button delay, 從未試過咁L delay

佢買一隻only

北京上海大城市多玩家

睇錯咗以為transfer list嚟

上個post放coins果位巴打搵搵我

咁睇唔開等多陣啦

Xbox

上個post尾係咪有師兄話mid owen勁?請求用法,打正前會唔會好得過rg rashford同rg mane?唔得嘅話,打wing又得唔得?

話owen勁嗰條友WL 8win都冇
你點睇？

呆唔呆又關你撚事而家得撚罪你？

過多一晚lightning round,son都仲係冇貨

屌早知琴日唔賭bb icon留肥砌kaka

我都冇試過斷最多小lag

呢個世界真係只會得一種人種會用支超或者CFA章
嗰種柒味真係學唔到

今日唔係輸比對手，係輸比gameplay

而家24/24 先3.9%

唔好理條attention whore喇
呢d狗閪你越屌佢越冧

有冇人放coins 想收600k

好後悔整咗隻Freeze Laimer，好撚7廢

owen勁 係同咩比姐

應該係Kante啦

屌你老母EA我無撚過制 隻CB無啦啦標波
比人一cup就單刀

前面幾樣答唔到，但和波quit 都係計佢冇打姐

如果今晚呀積士個場和波會點？

兩張都升一點

佢唔係輸左場12碼架咩
點解youtube 成日見到話佢300幾連win

我試過半場6：0
全場輸6：7
完場扔手掣 之後兩個禮拜無開機

打左兩場 鈍到一個點

futbin d數值唔準既，加chem 同game 入面唔同

又真 blk左算

輸出面比賽定WL？

WL

嗰場唔係WL

呢場？
friendly嚟

睇黎toty仲要等下
好想買人

連續輸左8場，打到個人勁燥

咁都喊

same
唔止西甲，巴西都少rb
反而英超lw/lm 多選擇

整左史東斯，用落幾勁

原來係咁我之前聽講係WL
不過多一兩年佢 夠秤 應該會去打職業

啲icon sbc個價同買一隻差唔多係咪on9

你咪又係玩緊

雖然暫時仲未見到希望

auto block好準！

蜜月期

今集def stat靚就會有autoblock
最大問題都係pace

WL冇輸

其實佢最終點都會輸第一場WL架啦
跟住實有人又借題發揮又話佢屎又盛

我用黎打防中 勁到癲轉身快 對比起荷甲rb我覺得laimer仲勁，我用黎拍rttf里山，評分laimer仲勁

佢輸第一場應該會有人話佢咁勁都輸
實係ea做佢

我擺咗過佢喺後防所有位置，但成日唔夠硬唔夠頂我試吓放佢喺防中，kimmich打閘

好正
連續兩鋪十分鐘內入人兩球，對手走場
而家打出PB 14W淨9

kimmich唔夠快打rb，我都係用緊7chem laimer，本身速度已經好快，又夠氣，手控追人一流，我本身都係整左佢夾硬放佢入隊，點知好有驚喜

25G11W
頭20場打得好後面就食屎
都唔知可唔可以14W

EA 會做比你架啦

屌無啦啦自己router斷線

人地係高尚既歐洲人
我地係亞洲
server都少幾倍啦

東南亞佬 韓仔都要痴香港server

laimer應該係勁 對過都幾煩下

佢話owen>puskas

雙前

隻puskas勁撚到爆炸

89個隻？ 做咗肥料

人地慶祝要點先睇到replay

Cls

摩納哥贏咗兩場
隻賓爺有機升

一撞就跌啦puskas

Balance咁高會咩

唔好理佢啦

唔啱手感就做肥 un吹係咁玩

領先緊，後備放出黎守波好撚勁

蟹巴今個禮拜5win定8win

做佢都幾開心
啲meta人全部狗也不屌
中啲垃圾卡就最開心

仲有狗也不屌

無打

中堅用緊if walker rg gomez，左邊adama右邊荷蘭
中堅upgrade買if gomez定萬聖節larporte好？
定整隻硬吹stones算

因為前面隻硬吹文尼想換if son，但唔可以2個位同時換

d1比人炒到d3(新ac

毛盟owen上年用過幾勁
其他version真係爭唔落
利申：owen忠粉

If gomez

我出世就睇佢踢波

91個張差咩

巴打有用？用落會唔會同普金差唔多

頓 今年玩過91 88 86
88手感最好

冇用呀 不過就咁睇你嗰option if gomez會係最好

做咩隻Dalglish 升到1.33m

ea做你啫 同番d1 frd打咪又係55波

真係55波 一場贏一場比佢炒
但dr 打d1-3係波都比唔到

雖然今年上D1好容易
但點解你會上到D1

2隻都手控驚唔知得唔得

新ac 放完又想買返黎玩 一個副號一個正號

no stones

好心平d啦

到底點解開press會令到對面傳波弱咗

買返嚟玩咗一個wl , 我覺得差唔多對勝負冇咩影響，即刻賣返

收ac 入面有4m-6m

有意tg:

咁一係儲多啲買rio 嗰啲

肥太貴

而家有50幾萬
有排儲
而家打左3場wl，一係買返黎試下，如果差唔多打完就賣返佢算

佢同d1 fd打都係55波
點會上唔到d1?

手控搵adama打CB

打慣打熟100場偷到幾場雞姐

同買一樣價我做隻untrade jm9
貪佢一手咩

試過完全唔掂，if walker就真係勁
呢隻無買錯
我諗如果唔買if gomez下隻就應該係bb rio

55波 偷人50場喎

多肥先做

bb rio應該可以用到end game

今年打5場贏到一場我fd

咁誇張咩？我見gomez數據好似靚過佢
rio要儲多排先夠差成40萬
好易忍唔住買左野

Icon既神力唔係睇stat反映倒
bb blanc睇stat都唔太突出
但用落勁到癲
Bb rio我都忍唔住今個WL入左
頂隻vidic唔順

有無人用rg 文尼覺得頓左

composure?
不過開press 係ea 會做到比個波你

屌喇星畀隻robben右腳30碼射死角

差唔多 都係gameplay問題多

玩玩雨好似隻隻都頓左
隻kante 平時蟹步勁快轉向
今日硬係會疾一疾

變咗好似打機儲氣開啲super mode咁

press=script

AI既積極性再主動d呱
加埋no foul buff

點撞都無foul

55波一定係press緊嗰隊搶到/頂贏

摩納哥係咪再連贏兩場就有得升賓爺？

隻50幾萬好遙遠

人地開press 明明撞到我d人仆曬街 但好似未試過拎到foul

暴力防守咁

Yes

480k買咗啦隻HL upamecano
幾日蝕20幾萬，有冇高人教我投資

白蘭斯鈍唔鈍？ 回身夠唔夠快

咁bb so campbell有無食評
呢隻好似掂到

85都咁貴，神力不容忽視想入手

我今個WL都用緊佢
你可以睇下
我自己就落得好撚好撞 基上9成一拍就撞跌人
但就有時撞跌左都拎唔返 俾第2個執到
同埋落腳有時慢/魯莽 會輸呢度
速度就絕對夠

MMA MODE

因為我隻rg gomez覺得佢傳波太廢所以先上if
bb socampbell 搭 if walker唔知啱唔啱用，驚佢好頓
同埋見佢傳波好似仲廢過if gomez

上集用過
回身超快
仲要模組大舊
神力不再話下
直頭冰laimer upgrade

81+ totw出82葡萄牙中場
仲要個sbc 係non repeatable
屌你EA小器到咁

寧願鬥開
我覺得hin同happy係好例子
一個大炒e1
一個17w踢到22w

14淨10諗住上到20
打到15淨4

屌個老尾隻fifa21多bug到 又比ea食一場真係一年衰撚過一年

家陣先得閒奴icon swap
估唔到直線傳球英超西甲可以一次過搞掂

最簡單係唔好一出就買

用緊Marquinhos + 里山雙防中
想換走其中一隻做疤狗icon
Marquinhos —-> mid 哥狗
里山 —> bb Xavi
換邊個好

同價最強防中

呢2日打WL 發現有個新bug
明明打緊 會話我不積極參與遊戲 之後卡1-2秒畫面
試左幾場都係咁

咩科，好撚lag

想用晒d untrade
咁擺係咪最好
無錢買icon

爭86，87，88先砌好kaka

屌你老母fut 場場2:0領先都實比人反cup 打左十場 只要贏緊2:0 實輸番

好撚勁 打cdm 完全屌拎波

今星期就買隻if gomez搭walker試下
唔啱用就賣返佢

又輸一場 又係2:0被反cup

係囉都唔係投資問題
係econ 第一課問題

算啦WL 7分運氣 3分技術
啲foul係完全唔make sense 一係就屈卡
好Gameplay就贏8成 無咩幾多個真係好勁

走啦傻西

最慘係我隊波明屈卡既都贏唔到隊曼聯

單刀左幾次都射唔出 一係就射出街

哇屌你untrade朗 老馬 加連查
有冇咁好運

依家twitch直播緊嗰個係咪拎到token?

朗無tick 的...
利申課過萬抽野賣做sbc

14/24收工
Robben 22場18g12a，希望唔好咁快俾EA nerf

講事實又要走
可能你30winsorry

GP

今次依三張個價無咩問題喎
依家肥料頂價咁濟
toty就會跌返落去
同埋你估個個都咁多cash咩
擺明係比啲個個禮拜揀untrade包啲人整
同埋ea都有一堆SBC比你奴肥料

快啲nerfwl畀佢禁區頂用右腳入兩三球
勁癲

幾多win
會唔會你撞唔到啲勁人

base icon swap 奴曬中佢想問好唔好用

win啦，入到隊

回身後追蟹步夠快夠靈活有神力,
但有機會俾C朗屈頭

一黎啦
二黎心態崩差好遠
15場剩8諗住上20
打打下15剩4
又一週17

剩返7場 贏哂先上到e狀態ma ma
支持下

thx ching 而家用緊rg vvd 同 gomez 應該換gomez？

換走gomez 啦, 打陣地要靠vvd autoblock

係啦15w真係唔勁既

今日係唔係全世界集氣PSV輸?

遇到啲人用adama vvd點應對好...一傳就撞甩
腳又長cls

就係唔好比佢撞到

Twitch掛機有乜用

7g5w，暫時幾順但好快又再黎劇本連輸好多場最後又追17w

不過今星期試入場將86黑福同文尼調位，效果出奇地好
加埋隻洛賓

今晚場阿積士對燕豪芬仲要有85台直播

急凍基阿連尼打cb夠唔夠做
定係rg varane算

咪睇啦

94朗

今晚呢度係咪變波台Ajax 區

2揀1拍福狗打前鋒
Prime Kaka vs Baby Cantona
正皮Kaka
負皮 Cantona

我諗全世界既fifa 友 都變左ajax fans

真 岩岩炒人4球 無啦啦斷線要審查 咁又無咗1場on99

用咗百幾場 好快 唯一缺點係唔夠高

D 85 改埋個price range

腳太短會唔會比人一fake就推過

冰麥明詩定頭條賓爺好

今個WL比人屈左幾球健康射
心郁想做
但我都形住形住呢d sbc卡好快比人nerf

玩唔到skill嘅call閘上黎人多蝦人少

出nominee又跌

岩岩發現自己無曬8384肥，想做totw upgrade都做唔到

咩叫指向性一傳

有朗就一定要基阿連尼，用落一樣，autoblock好勁夠快，保值之選

唔知留定放好

想問+1

wl大部份人都係用442 我覺得呢個陣今集好屈

唔識用, 一用就守唔到
但的確4231 4141 攻得有d 慢

Lm想知有冇ching知點搞

有價 唔使做sbc既放先

有無師兄 隻荷蘭rb set stay back都會沖上去

連啲84都上歷史高位 有幾張唔知賣唔賣好
不過賣左就乜肥都冇哂

你進攻set得高depth嘅 基本上係高/中wr嘅都會間唔中沖上去
我啲中堅都成日鳩沖入人地禁區

係唔係link咗ac 再掛機就得？

Onana

會

以前成日掃黎做sbc
而家冇哂貨

打WL贏波果時，全部人防果時會識企係對手前面，攻果時會不斷走位

輸波果時對手永遠企係我前面攪到傳唔到，人又唔郁，對面一個直線一腳就入

呢d係咪輸gameplay?

最慘係佢上左去係返唔切 轉身慢 我左邊用davis一樣H/M但係冇擔心過

我set 4格咋比次機會
進攻都係5格in box

最慘係佢沖上去 行返黎

Exact7ly 心聲

要佢長距離回追係好難 但佢又成日上

所以我想像唔到其他人用cb係咩效果 今晚升2點嘅話我試下用engine咩效果

今晚Ajax輸波就好笑

70k姐 輸左就唔做robben

張ajax rb最佳位置唔係cb咩

主場難啲輸座底+1

中堅反而佢好少上去不過我用sentinal唔知關唔關事

諗起呢張圖

就算輸 而家呢個數值都好夠用

我明daddy 點解要屌柒pogba啦

token點易D拎
我見上個po 有個ching 話 2場SB可以拎8個 token
我見objective 要係咁刷先打到1個

做埋對家買保險咪得

2場邊度可能，最少都12場

你可以合併來做，例如silver + France，first own + Liga NOS，咁咪唔使打晒30場

整埋隻前鋒冇得輸

3腳M/L不了
仲要馬會開阿積士1.57 應該都好穩

l3 r3?

兩個前鋒走位好過單前鋒，特别用assisted passing比直線成日有神奇直線前黎

我當fun card用

19淨1

個任嘅英文係assist with a directed pass & go
唔知係唔係

你YouTube search下directed pass&go就知係邊，傳完波再輕彈一下右joystick令球員跑位

屌你老母角球爭頂都可以屈我輸12碼

真 今集meta就係雙箭 quick one two 盡快搵空位單挑防線
妹來妹去畀人autoblock哂 除非sm勁到可以一扭幾

試過啦，屌佢都唔撚計既

究竟點解會升到咁癲

Game頭上完一次之後終於上返20

好似係傳完之後條友入波，唔係走位個人入波

咁撚鍾意跳舞留返係你老母墳頭跳啦

Pogba今集真係唔好用

而家gameplay差到on9
但仲有十幾場未打

今日算順啦

Ching 你上20梗係咁講

星期五冇打
Gameplay最戇鳩不嬲都係星期五
尋日晏晝同今日晏晝至夜晚比
我覺得今日好過尋日晏晝好多

我都咁諗

跟
輸咗做馬列斯

呢個真
琴日真係好頓 今日打返變返正常水準

Ching我同你相反 尋日順 今日差
啲人話gameplay跟ac
我而家信了

又告又油

痴線 前場差左右翼可以玩到tots

星期五6場4w
琴日15場8w
今日3場2w
3日gameplay最撚西反而係琴日，有幾場連牙朗都爆唔起

Prime 告

阿積士主場 1.57

屌,輸左比個大陸仔仲要係咁狂慶祝 我屌佢老母

仆街了

點解

講真 打親大陸仔真係無個好人
見到支國旗都唔撚開胃

熱用蘇甘保做乜

sbc中

唔係支那旗
用古烈 跟係叫WuHan HuiHui 好係係咁上下
打擊支那仆街
即係唔夠打都算,玩VPN DELAY到爆都由9你
仲要入1球跳1次舞,仲要閪舞 屌佢老母

好用？想買隻icon 中堅撚下

其實我係為咗連robben所以先買隻告

幾唔錯，似VVD

87 沙夏打唔打到Cam

direct pass and go點出？

貧窮限制咗我既想像

啱啱砌咗隻robben 個模組又幾勁喎衰鬼

但真係好撚勁

Dllm 7球野當散紙使

Pele

好似係最平果隻巴西bb

想問你地平時約土里打假波派win 係點夾先match 到1整？

一齊*

屌你全家 紅牌完 比我追和走場

撞過 閪人一個

屌你老未hagi
M/L放ST CAM LM都係一樣唔見影
個作用就返連chem

之後無錢啦

又係佢 老是常出現

我用佢打cam好勁
扭傳都得 唔洗佢防守

d防守食哂屎，平時17win，今星期打哂先14
點解我咁撚垃圾

西甲個任奴唔奴得過？綠線felix有d想做

今個WL同你打過
不過唔係用自己account

轉陣試試
防守差既話先賣賓爺入隻prime petit /馬基撚下

18w淨3好緊張

兩個都唔做

可以挑戰30全勝

我頭先18淨4
連輸2場之後連贏2場掹車邊搞掂

你幾時有隻告老夫架

油雞放佢隔離都夠la

一黃一綠已經10chem

點樣

賣哂大部份卡,留下coin,發覺都淨幾多硬吹卡

好撚難為你喎

一入場見到對面94紅朗+紅簡迪嚇到標屎
好彩加時贏3-2

一個鐘前

隨便一隻rttf 老母都夠連

又中過D乜好野

多條綠好睇啲

放晒所有人咁濟先買到

放到7m

點揀好

屁+8chem里山
文尼+bb blanc

點解對面可以撞極踢極都唔foul
對面啲人仲要快到唔尋常
仲要無限氣成條防線迫到上黎但唔扣氣
55波輸哂

係咪中script

Rttf 里山？

睇完YouTube教學試過走位球員入波 亦試過走位球員助攻 都係唔計
一陣試下第一下接應傳球果個入波得唔得

IF
其實買得起rttf不過想留啲錢炒卡

16w淨7打到依家18w淨2

今個星期應該又改左野

啲後防一係撞唔到波 一係企定定

咁想問deco可唔可以apply你呢個theory到

巴西都好難輸

不如
Mane打RW
Neymar 打LW

Bb Blanc 可以幫手頂波
而家得一隻Varane 夠高

Neymar 唔打CAM 好浪費下

米希達恩已炒 2:2

In game swap formation la

入左3隻

屁馬會唔會全集fifa21得rg同toty兩張卡

有UCL

咁即係blanc+屁
里山8chem 係咪要rttf先夠力？

Ea見佢咁 應該會出promo buff佢既

Bb kaka 有無食評
Base mid icon 中 係咪算小勝

過咗toty之後會有咩活動幾年冇玩

啱啱wl撞到個開場踢個波出界跟住走場發生咩事

好嘢嚟㗎係差少少射波

比個Hunter 佢
5* sm 但唔多識用sm

淨係記得futurestar同調位birthday 但係今年聖誕出咗調位卡唔知仲有無bday

if里山可能要手控多D

D防守企位可能麻麻

買左ps plus送果1050point 係會send個code去email? 2日都未有

調位係ss
Bday係加wf/sm

應該會出超新星

我都唔太識，但佢好靈活

難中 愈用愈小

拍rttf老母打4222中場
同價位
Prime Makelele vs Bb blanc
會唔會makelele好d?

Cls 諗住留番d 晏d 打
ea 要做你都係要做你
兩場都入人兩波先
下半場人地好似buff 左咁 亂傳都傳到，auto block 又勁
一場比人反cup, 一場反cup 完我辛苦反cup 番

我放埋底褲都冇7m

依家連星期日打都係變左做勁人既肥雞隊
星期日撞哂D勁人,咩事
打緊頭10場都咁樣

lihkg_tco巴打好波 GG

Btw一齊欣賞下蘇金寶 Adama近距離觀眾式眼神防守

兩個輪流俾屁馬精湛球技震懾彈開

gg

想問一問HL 4W 計唔計杯賽

休閑玩家去晒奴icon?

打緊條友輸幾球放低手掣扮掛機 之後又郁返繼續攻

係中script啦，我頭先有場同你一樣，對面全場緊迫，得返少少氣仲跑得快過我班5成氣，仲要對面上半場已經打少隻閘,我兩邊翼可以禁極L1都唔上去 對面仲要唔識sm ，跑贏哂我班泥漿摔角選手，最後對面贏我3:2

另外佢好似又buff 返 press，個個都全場緊迫

仲有20分鐘開波

係咁嫁啦ea 係垃圾

我冇做sbc都特登睇下場波

8 token 中呢隻，唔知好無用。。

好奇想知有冇人做馬撚 得3*腳

馬撚RG拎黎打77就好用

場場啲人都唔走，最過份係隻if walker唔夠對面啲尼馬 auour撞，係咁眼神防守
本身7贏5
到而家18贏10想死
11勝收皮算

+1 冇做

今年未比人開年？

Baby古防守有無神力？

kaka 有d興趣想做 上年91奴果隻都勉強可以用到end game

依家肥料多 可能補50萬就做到, 諗緊

用過loan 垃圾黎

想問下 點解冇荷蘭領隊

就開波 好緊張
PS 整左RB

又未去到垃圾級掛

你係咁switch佢地咁

正選都無

屌 84+

要snipe

贏波就夠

Ea d選人

有冇人有ajax link

0:1

仆街ajax

psv1:0

屌你 今場仆硬街

Zahavi G

中超球皇

屌psv

Cls psv

燈死了

Ok遲d買

垃圾Ajax

Promes d vision

奧拿拿老是常出現

斬人就叻 唔識踢波

乜野ajax

Ajax 加油
等你贏波先開始打WL

阿J屎

今個WL搞咩？
輸左7-8球OG，慢流尾袋禁圓圈冇反應自己撞入龍
勁多波眼神防守，係邊線防守跑跑下疾步
近距離輕力三角就大大力比波
單刀龍門撲番比對面射

我都有做，好勁喎

輸左係咪唔駛打

Ajax 禁住屌

Blind 差d輸12m

AJAX 隊垃圾!

差d 兩粒

佢係有Green link Robben先咁多人用
唔係既話全世界都係會用番Walker

85肥料

Laimer 連ROBBEN

蘇超rb係咪仲勁過walker

我13剩2，第一次打到咁,gameplay 改到勁閪

我講得唔清楚
我指laimer好勁

Laimer worlinklink德甲用

啲meta金卡好似nerf哂錯覺？

我講緊荷甲RB

AJAX 好似唔係好掂

我覺得係 連角球頭鎚都頂到下

PSv d黑鬼又快又硬

英格蘭one nation用過下SIF Tavxxxx
Walker H/H屌打

我完全唔知自己做咩
無一場守到，攻又攻唔入，禁住黎屌但啲人唔走位
對面可以守到無空位

屁朗仲係好撚勁
今個WL輸親都係輸俾佢地屈

咁無計
真係撞到D勁人,自己都投哂降 真係FEEL到無得打
走場算
依D無得屌
但係輸左比大陸仔就要屌 屌佢老母,垃圾地區用VPN玩搞慢人

今日打得仲辛苦過琴日

屌 ajax有無咁廢呀

打WL算 下半場先睇

0-2

0:2

2:0唔使睇

Zahavi 2G

屌

升都無得升 收皮

AJAX 可以收皮
唔撚做洛賓

0；2

pressure on heavy touch
再Cut back

Fifa goal

高基連2.0

ea回水呀 想要返7皮

打到13w個陣 剩11場
諗住14win 收工算
點知連輸到得返3場都仲未去到14win
好撚攰

可以唔使睇 熄電腦了

有無劇本反cup3:2

無做隻rb

Ajax : EA Scripting

Akax廢到

屌連埋洛賓用左200k肥
仆街Ajax

造兩隻都冇得升

仲要傳失果下係人前波後

之前有人話古圖斯神龍，用左兩個wl 唔覺有咩用

岩岩雖然ea明做我姐，但人地禁區邊射中間，你瞓落地但撲唔到個波做咩撚野

嬲嬲地用番vaclik 算

ajax anthony

好彩無做黎打sub

ajax 後防食晒屎咁

Tadic中楣

中埋柱

肥料真係肥料，咁都中柱

好彩無做

20-7淨3 好撚尷尬

中撚晒伏

買番1舊水 ajax 反cup 搏一搏先

我都覺 似係不斷switch人亂咗

AJAX RAGE QUIT 啦
完全唔夠打 唔好晒時間

俾返D肥我

好彩1隊84

今年做既卡都無得升，之前做左atal

好彩做哂malen同隻rb
兩邊買哂
隻malen 84 廢到喊，希望加2分變神鋒

好彩諗住等埋賽果先做Robben

2:1
Promes

上呀

ajax仲有機呀

黎多球先啦

1:2

屌 坐過山車

Tadic assist
83有料

呢球波入得好fifa落底 倒三角 tap in

malen 升完都末必好用
上年張86都係唔好用

唔貪心 追和 +1夠用架啦

two goals lead can be dangerous one

杯

Fifa scripting會被杯3:2

乜野死球黎
真係FIFA咁問短

莫耶子金句

psv慘遭dda逼害

Anthony廢到

OHNANA 成日企出黎拎住個波
又唔傳 唔知做咩

差D 3:1

Sb 掛緊機

變左比賽討論po

全年最受矚目荷甲比賽

我本身10場7勝諗住11勝收工
之後連輸唔知幾多場

而家11勝淨返7場

好有賭波post feel
利申sbc 有做同波都有買

klaiber座底同我+1 唔該 為咗佢做埋robben

其實幾好
如果ea買埋嗰場係fifa到播仲正

malen真人2球助攻幫自己爭取+2 klaiber出黎救世未

AJAX隻右翼 真係好廢
可摸耳換走佢

荷甲從未試過咁多人睇

而家twitch又有直播，晏就睇左一個鐘而家係咪唔使再睇？

Haller

未做
BTW 想做

差啲

標題燈撚到

Haller G

2:2

有冇越

高質射手

係咪

炸

越左

offside

屌呀

Dream still alive

Off左

真心遲早追和

and the ball is in the net!

邊度有link?

對面近底線offside
到我開罰球就卡死咗
㩒任何制都冇反應
佢又當我未開波 個時間係跟真實時間咁去
而家先58分鐘焗走場
輸緊1粒 咁又冇咗場
EA

ajax d 後防係咪on撚9架

個雙人飛鏟幾熱血

呢度啲人啲反應幾好睇

熱乜鬼
自己玩命玩到咁

差D又12碼

雙人飛鏟

個黑人防中好廢 要波又俾人迫甩

squad foundation

關咩事我今日打wl先用隻翼係禁區就咁加速然後直射入波，對面隻adama一步以外全程花生mode

[推到完場] 阿積士對燕豪芬臨時討論區(1)

Ajax失個兩球算唔算後防on9 黑人龍門睇落其實幾穩陣

豬蛇都做咗Ajax RB?

咁都吹痴撚線

想問下有冇人用過隻拿樸迪
諗緊好唔好vvd轉佢
會唔會好用過vvd

屌死燕豪芬

泰列費高 d def差到
一下俾人湯穿

阿積士球迷區

klaiber苦主區

隔岸觀火幾好

隻rb唯有照用

做哂2隻 打和好唔好

ajax連和都唔得就全隊落去見告魯夫啦

好有波台痴佬feel

痴線佬

空難死d fd

Antony 爆佢

Antony G
Haller A

YES!

真2:2

Ajax!!!!!!!

Cup佢老味

第1次 睇到跳起大聲

請不要消失希望～～～

吸佢+2啦

Ajax贏波 ut po所有人大和解

Cup佢老

入多粒贏埋敢唔敢呀

追和！ 衝呀 cup佢老母

有冇人做左Malen?

場波幾正

打和啦...

打和係咪都有一點+

上面有人做曬兩隻

我

是 為左連洛賓

未試過咁熱血討論波 好有feel

sor 手快無按不推文

+2機會唔大

以為入左即討post

個勢唔錯喎

得返廿分鐘

後防尻搓

踢到Sb掛機咁

佢地咁既打法 走甩左就會入波

Antony呢下好撚瀟

Antony 勁撚到
尼馬move

PSV

兩邊都大開大合， 你攻完我攻
幾好睇

Ajax應該係求和，反而PSV要贏
屌你燈一燈佢老味先

個球證psv就吹 ajax就唔吹 佢又做左sbc 呀

Promes

屌，promes紅燈射球

Antony 入完波 生猛到

抵佢得82

Promes time shooting failed

promes

落到底線冇人交，典型FIFA式進攻

qs promes overrated

獨撚到

Malen out

連續兩球

向後傳應該好好射

屌你網側

Tadic自製one two

終極閪人 一領先就用龍猜波
夠膽死係我面前的波的足全場
佢一拎到波就的波 然後邊的邊向前行
你勁唔勁我唔知 但你一定係個閪人

成口血

好多血

想qs張rttf promes

換走啦 曙光出現啦

換走了

Diu 嚇撚死

個球證快撚d死啦

快撚啲入多粒緊張過賭波

佢唔獨食四比二啦

但佢贏你四球

個球證
乜都唔吹，落場睇波呀?

個球證係咁俾人踢中

3打3傳到咁 唔好踢波啦

咪係 屌撚左出聲 cls

Ajax唔想贏咁

回傳回傳又回傳

荷蘭波咁多身體接觸

阻人前進又唔吹 on99

話佢閪人 贏波無品

唉 咁嘅境況 我都係求+1和波算

嚇撚死

嘩屌

+1算啦 唔敢睇

每人升一點super

隻安東尼 真係當自己美斯咁

成場波長時間都係ajax3個中堅互猜

Ajax OG please

悶到仆街

收腳唔追

訓落去啦

+1就做肥料算

Super

咪就係

你講緊邊隻

ajax 追和之後唔想贏

絕殺ok?

+1

ajax rb 依家用緊黎做supersub

換走左promes就無攻過

ajax個6號斷腳死啦

依家係咪開始見真章
仲有玩既人都係有返咁上下技術?
今個星期好似仲難打左咁

變86

1+ 收貨

咁樣執番+1
一開波已經輸2球，仲諗住凍過水

其實佢唔升張嘢都好勁

都算執到

佢lead緊1分，心態係打和就夠

仲做唔做洛賓好

+1好過冇做埋robben諗住有+2

完
+1好過無
Ea出多啲呢啲卡都幾好
場波睇到我幾緊張

原來荷甲咁禮讓，感覺成場波兩邊都無去盡

開賽25分鐘 重諗住凍過水 +1 真係收貨

平時荷甲wfc

執啦 本身+0 追到兩球都好好

最後彈入去個下以為絕殺到

未加已經好勁
+1用到end game

追和之後勁多機會

係 點知追唔撚到

真 又多咗班人睇

屌你老母阿積士都唔撚係想贏
一入完2比2 成隊波唔同晒
仆你個臭街係到鳩猜

禁錯推文

追完和根本壓住黎打 但係唔入就係唔入

隻閘有無人覺得麻麻地 重諗住睇下+2會唔會好用啲

我見啲巴打話打中堅，未試過

不過不失 又唔係真係好勁

唔夠mukiele 勁

打閘覺得佢唔敢靈活
如果可以換位打防中中堅會好d

上左又唔返黎嘅rb 我真係唔係好想用 我食anchor

用開Walker步大力雄R3推波好正

係咪聽日會+1

閘黎講太鈍 Cb係好啲

想問有冇人知 84+ rare player pick 係trade唔trade得?

入場換佢打cb應該唔錯
不過好難連 除非你覺得8chem夠做

完咗toty就係時候賣隊整愛隊legend
準備end game

食artist可能有驚喜 加爆agility打rb

入唔到隊

隻洛賓啲食評點 諗緊做唔做

10 chem打cb 我用7chem閘同佢換位

硬吹

thx

個冇咗係咁應該分別唔大 不過可以試下嘅

做左無用過，2星腳唔識用，純儲下

cup大位左腳係幾勁 不過唔係成日咁易cup到大位
想右腳射既時候就射到離哂譜
其他不過不失 用黎連隻荷甲右閘唔錯既

有冇人互刷survival？

用落佢鈍唔鈍 我有張alessdrini 諗緊做唔做好

最後5 分鐘咁樣輸左個12碼 然後比人反cup

Moment Dos Santos(CM)

我自己用落幾靈活
不過佢兩星腳 你會少左招右邊用右腳順勢射埋去
試過空哂右腳順勢射埋去龍都唔中
多閒錢或者有做荷甲右閘可以做下既

我食finisher 用落唔算鈍

打電腦都ok

有80+

80+打手全面進場

聽朝買卡做黎玩雨

我又要來了

第一pack

員工們

咁快
第一包得隻83

nbhd2012我屌你老母呀
你贏就應該，又94朗就rb包皮又icon
90分鐘追和你，之後加時開波疾到仆街

疾撚到打唔到入我波跳舞慶祝
隊波叫pack luck祝你一世bad luck

80+只需30 chem
要all in了

好撚少公審人

Captin_hellman 屌你老母跳舞慶祝啱㗎啦繼續慶祝啦俾我數8粒

80+定82-88好

閪屎game wl 百尻分之一百 廢隊有buff ，打親廢隊個gp都閪到傻，打勁隊就順到乜咁

If 里山 再上係邊隻mid 艾辛？

直上rttf

Rttf 里山 / mid 古

佢呢D金1料唔好同佢計較啦

Mid 古

佢開緊YOUTUBE 窒小小姐

佢唔係勁，係屈卡
90分鐘追和左佢就暫停
一出場疾到慢控唔到
平時好少屌鳩人，今次真係燥仲要跳舞

對廢隊 我隻美欺就變弱智 2碼都可以唔中龍

“指向性一傳即跑”即係乜？

里山就係咁屈

3-2 個罰球射得幾靚

80+

呢個我教你啦
L1 傳波 唔好回傳 直傳比接波條友入就得

84 Fernandinho

用哂82以下嘅卡allin

即係好似平時入波咁

揸住手咁既牌90分鐘都贏我唔到

而家肥咁貴
做呢個好易贏到開巷

Chemistry req減到30
易做左好撚多 可以all in

出隻咁既野點連

中到就係

真

一樣第一pack

用glitch入波仲要球球慶祝 你隻賤種狗賤撚過班大陸狗

做兩包
一個RG agger路
一個IF 85意甲ST
感覺良好，遲d買卡造

多謝ea 早幾日先中完張trade得
80+黨又贏

Cls...第一包

屌上面兩個

我做左30包

好快手...出左1個鐘都無

我龍門出迎, 訓走左個波, 之後中埋個人, 吹12碼 比人反CUP

用陣容建立器鳩禁聯賽低至高分

公平咩
又包皮又HL.....我得84,83

比下面做左30包 最後幾包先中 差d jump

贏到4-1 scripted得好撚勁完全追唔到波傳唔到波好彩最後4-3猜到完場

做咗10包乜柒都冇 而家全部普金用晒 樓上啲員工唔好咁過分 普金都呃

WL 頭20場得6win
之後成隊波好似食咗春藥咁
打到27場已經11win
以後頭廿場可以hea打

屌..

姐係扮one two 但交比第二個人入波？

Sor

L1傳波 唔好回傳 用接波條友入波

明白

後防 Adama+Vvd+HL Upamecano+RB mukiele
定 Adama+RG Gomez+ Vvd + Klaiber 好d

因為見你地話隻Klaiber唔識回防，諗緊用唔用返Mukiele

83 82 82

想問下kaka bb定mid好或者90萬有咩CAM icon介紹

大家踢踢下script咗有咩心得抗script?好明顯feel到邊一刻慢咗頓咗或者對面被script突然快好多

次次金二至金一哥幾場就好易比人壓到零射
永遠突破唔到金二 可以點做

平時我都係勉強14勝

但今個星期如有神助
頭十場已經贏左7場

之後一直打都好順 對左幾場全icon隊
都負負碌碌反杯贏到

最後，玩咁耐fifa
終於第一次上金1
果下感動到我呢

第一眼見到allan 已經好開心 原來隔離有隻250 差d禁錯

84,83,81,82,83,83

80+好過抽base icon
base icon中klose

今星期由平時17-20勝跌到落14勝
抗唔到script

20飛
90, 87, 86, 85(HL Ings), 84x4, 83x3
成本：850*8 = 6500
本來想講搏肥料都抵玩
但係d non-rare金都升到咁貴就好似唔同講法

天氣凍 又要一日沖哂14真係攰
隻手結冰咁濟

咩黎?

跟甩哂 今年真係

好事黎

返黎同你加油

要肥料係80+定82-88好?

E了

輸左兩場 技術唔夠
下次再努力

Rttf sissoko定rttf里山

癌症化療中
唔可以個個星期玩WL
更加冇可能奴icon swap
今集第一次上到14win
得來不易
對你哋嚟講可能好易，對我來講有困難

早日康復

rttf kessie

加油巴打
記得你早幾個月有留言
小心唔好比EA激親

咁樣問得應該係連包皮啦
rttf里山

化療都仲要打呢隻game

如果kessie都10chem到，應該揀邊隻？
頭先睇kessie 都好似唔錯

窒到得返20fps咁 唔打住
中鉛都話慢慢猜 button delay連打慢波都有問題🤨

get well soon

抖下 輕鬆玩下經典人mode咪算
得閒上黎吹水 加油

80+有冇咁易alisson，今晚做5包中兩隻，之前嗰round又中過，邊有咁多sbc做，頭先已經做咗隻石頭
Btw石頭食anchor定係shadow

里山非icon 最勁防中

一定里山 靈活搶得

但里山未必有得再升

巴打要好返

洛賓係咪有招skill move叫軌跡 佢先出得靚?
係點出架

加油

雖然的波係唔好
但都唔會比對方可以的足全場掛

RB Carlos vela 即刻爆升

有無巴打都係完全唔留pack等toty

要中7500coins就會中

我會繼續前進.GIF

朗...cls

80+刷出嚟？

d普金炒到上 800,900

都冇開過包, 又邊有卡做80+

隻bb馬隊係咁升
想入貨都唔知幾時入好
Toty 會唔會跌

take care
好返再上17 20

追平果下吹雞

馬甸尼？

加油巴打 祝早日康復

公平咩！

訓醒開幾包80+ gogogo

係

今日700k無入最後埋單725k

上個星期見到680k諗住WL後會跌點知升到仆街

我685K 今個星期720K放左 , 轉打中堅真係世界級
極少數可以後追到前鋒既中堅黎

705K入左算唔使煩
唔想望住個價係咁升跟住後悔冇入到

今個月係咪無西甲motm😑

唔係公佈咗係Aspas咩

做左5下80+

85 83 87 84 80

做左4下
81x2
82
86

D廢金貴到

原來公布左，但仲未出spc

成班員工咁早開工

7 chem? 我得6chem未見威力

我10chem
LB 就7chem算

開SB 第一個Rare Mage 有三張IF
賣左70000 賺到笑

調邊個打LB好

做左2下2x81+
81 82 82 83

d普金 炒高晒

唔明d人用800買common gold
都唔會650入 rare gold

好耐無打sb請問係咪轉左9點派彩？

派左啦 抽埋垃圾

Duplicate左兩隻85肥
心郁郁想砌左Robben佢

Mahrez 抵玩d
過幾日就88

諗起大家都話荷蘭rb星期日加兩點點知...

巴打早日康復
唔打wl 都可以上黎吹下水，得閒多d 上黎啦

Ajax 果張打和係咪加1點
定係一齊冇得加

英超rm已經有隻salah untrade
Mahrez仲要咁慢 用唔用得落架

Bb馬隊7 chem 10 chem兩個世界
7 chem會錯撚哂位
上網睇review都係咁講

Robben啦
Mahrez仲有機會出下if
Robben可能係今集最勁嘅version喇 仲要buff左做5sm

2星腳俾人守死

唔怪得輸得多咗

而家有邊個SBC 好做 , 好多untrade 肥料係手

我都有要87肥卡住好想開包
但做robben 都係supersup好似好嘥

小朋友又一個星期30w

星期五出福狗potm就好

咪啊 手持一張88福狗

係囉...
同埋自問玩skill move唔勁
對我黎講5* sm唔會加佢太多分

應該佢同Bruno 其中一隻

會唔會又有人問HL bruno有無得升

手持potm bruno

各加一點
Haller食屎

take care
希望快d好返，好返先有得打fifa架

好返 30win都得呀！
無事先可以做世界冠軍架嘛
好快捱過

30 包 非常滿意

有冇咁撚正
點解我開極都係82 83

英超最強cb組合係咪if walker+if gomez?

巴打加油呀，好翻撞到我派幾場win俾你

然後唔洗錢砌左隻馬列斯
儲多d 一次過開好似會多d 好野出

淨係有卡做4包
83x2 84x1 89x1

出之前：出xx幾貴都做/正，xx迷必做
出之後：ea overprice/ 買if好過/ 好快再有if

potm 90福仔如果1.2m以下我都做
刷哂啲80+ 應該慳返300k肥

以後都唔做potm，隻felix一開始好地地，之後d人話nerf左，今星期打WL完全feel到，唔走位，傳波無力，射波唔準

又13w..

81+ Hazard

做potm等於撚狗
Haaland son felix bruno 出哂Headliners

add oil

早買早享受啫

利申一隻potm都無砌

英超POTM一定係星期五先出?今次遲過上次咁多嘅?

請問大家覺得係般奴定福, 定沙拿都有機會

好想整多D肥 合隻kaka黎玩

巴打幾歲

記得你呀巴打 繼續加油

80+幫到你

我用落 除咗慢啲之外 冇乜問題
之前用佢打邊 今個week全硬吹陣拎佢打ST

食hunter? 打邊夠快咩?

想買咩Icon 我地夾Coin比你
可以賣人放高少少等我地買
Take care

rg gomez係垃圾我會揀上面

巴打加油

模組問題 佢變速就係慢 之前打邊食engine 想佢好扭啲同加balance想佢轉身快啲

今個禮拜打st食hunter推爆射

2隻用過曬 純防中sissoko，成隻韋拉咁，box to box一定係里山，試過sissoko跑上跑落進攻唔出色，換左里山即刻好有攻擊力

美職新SBC 張卡平得黎又幾勁

stayback同balanced都應該里山

咁又唔係咁計
Haaland 350k 搞掂 呢家張野少1點都600k
Son 同rate 但之前700k 呢家張HL 1.2m
Felix 87 都係350k ，張86要700k

如果4222中場隔黎拍住rttf老母呢？

早日康復呀巴打

sanches啦
4222兩隻中場都最好控到波

7 Chem walker/荷甲rb
邊隻打左閘好

難夾chem
得隻RB vela
即刻火箭

有untrade lozano
可惜之前美職mexico RB silver star 無刷

每月第二個星期五

你地會唔會用d rg去做
D廢金用到一張都無剩

我擦左...但都唔會用...你冇咩損失

似沙拿喎

真假柏豪都奶共

係都要用個咁嘅垃圾章

諗起之前周柏豪公開奶共嗰陣啲人仲話要正名jack grealish唔好叫佢維拉柏豪
咪一鳩樣

點解我成日排到打依啲隊 一入場開波就即斷

利申PC

故意降班

900k budget個位應該放咩好？
（唔要bruno岩岩賣左）
後備有hl zaha, red Messi

玩下BB Figo 都OK
不過我覺得bruno最岩
再唔係freeze Bwa

今次80+ 好似伏伏地

Figo好用？見你地抽中又喊 特登買

會，un吹就照用

喊果隻應該係 迪高 唔係廢高

唔洗錢做左隻dos santos
回兩個pack 攞D廢金做一組80+
回左隻洛里斯

中bb figo 都喊？
算贏啦起碼用到下
除非隊波本身已經好勁

迪高同雷哥先喊
BB FIGO CAM 可用

巴打早日康復，精神好d得閒入黎吹下水

Ok 撈亂左咁好似figo好啲

做到冇金卡做白銀up

記得上集定前一集基本上個個有一隻雷哥
D finishing 嘔血到

降班做任,主動斷嗰方就算未踢都扣分

算係咁

岩岩睇返琴日荷甲果陣d呢個po d留言 好撚正 最衰cup 唔到

14剩10
睇怕都衝唔到20

EA識玩既黎近雙紅會 整兩隻showdown SBC 比大家參與下 到時開波一定好刺激

老人家受唔到刺激
如果賭一邊我諗要買番50蚊對家win對沖下

希望早日康復，到時大把時間玩

Fred vs Gomez

搞乜隻dum仔又升番

阿積士隻RB過左期掛

我14淨8都上到啦

我想分享下隻Robben 打左翼好勁 落頂出波
自由走位 響中間拎到波先健康射
好過打右翼
穩定好多

klaxxxx過左期但洛賓未過期
得佢綠線

上星期23000入左隻都準備放了

我都鍾意順腳翼多啲
用沙拿文尼都係入場調返位
尤其今集有返頭槌
用weak foot出波會出到離晒譜

3腳出波=底線傳底

文尼左腳出波還好
沙拿右腳真係唔掂

順腳ban遠柱 今集仲易過cup返大位先射

22-8 仲諗用全untrade隊今集第一次上到e最後一場先輸怪自己一開波打得差 頭6場3-3 又一個禮拜卡g1

啲窄角度順腳抽遠柱網頂冇得救 其實有啲on9

15剩9
自己lan線唔知咩事連斷兩場
而家剩7 想死

Salah 又快又撞得
左邊壓入順腳抽好屈

一陣睇痢獌fans互片

我17淨6都上唔到

想問幾個問題：
1）有無辦法7chem到隻cancelo
2）我仲有隻telles，平時打開5212，應該
Cancelo adama vvd Walker semedo定係
Cancelo telles adama vvd semedo好？
3）其實係咪唔洗cancelo都得，買隻sissoko
Adama Walker sissoko vvd semedo，但前場就用唔到Nani了